[{"question": "https://www.zhihu.com/question/31520969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31520969/answer/257112896", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f8e\u597d\u7684\u9519\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35202781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35202781/answer/256799096", "content": "\n\u4f60\u5728\u521a\u51fa\u56fd\u65f6\u95f9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/260091534", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/259966295", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67644094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67644094/answer/259897366", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u864e\u6251\u70ed\u5e16\u300a\u4e1c\u5317\u786e\u5b9e\u4eba\u60c5\u5473\u6bd4\u8f83\u6d53\uff0c\u4e0d\u5229\u4e8e\u4f01\u4e1a\u53d1\u5c55\u4f46\u662f\u751f\u6d3b\u8fd8\u662f\u5f88\u60ec\u610f\u7684\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67966167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67966167/answer/260266480", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u8fd8\u8981\u5efa\u8bbe\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50903751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50903751/answer/259996344", "content": "\n\u53d1\u578b\u5bf9\u4e8e\u4e00\u4e2a\u4eba\u6c14\u8d28\u7684\u6539\u53d8\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67330244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67330244/answer/260082918", "content": "\n\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\u6536\u5165\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u6279\u6d77\u5f52\u5374\u4f1a\u5f88\u52aa\u529b\u6210\u4e3a\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/259909346", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/260267474", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35157392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35157392/answer/260293480", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6709\u91ce\u5fc3\u6ca1\u5b9e\u529b\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67966167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67966167/answer/259604719", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u8fd8\u8981\u5efa\u8bbe\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35202781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35202781/answer/257217499", "content": "\n\u4f60\u5728\u521a\u51fa\u56fd\u65f6\u95f9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68113627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68113627/answer/260141113", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u7528\u300c\u89c6\u9891\u300d\u5c55\u793a\u7684\u300c\u9177\u70ab\u5c0f\u6280\u80fd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/259476346", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20511618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20511618/answer/260108988", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u9e3f\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/260173137", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/260184938", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26982970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26982970/answer/259567300", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u6c38\u4e45\u5730\u6539\u53d8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39294467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39294467/answer/259776100", "content": "\n\u8bd5\u5728 100 \u5b57\u5185\u5199\u51fa\u7ed3\u5c40\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55939030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55939030/answer/260015907", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67966167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67966167/answer/259306046", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u8fd8\u8981\u5efa\u8bbe\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68091081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68091081/answer/259643575", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6545\u4e8b\u770b\u5b8c\u4eff\u4f5b\u5ea6\u8fc7\u4e86\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68071755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68071755/answer/259494820", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6c14\u3001\u53e3\u7891\u8fd8\u4e0d\u9519\u7684\u57cb\u4e0b\u4e86\u5de8\u5927\u4f0f\u7b14\u5374\u6ca1\u6709\u540e\u7eed\u6d88\u606f\u7684\u52a8\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/260011213", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/259955195", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68074938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68074938/answer/259741254", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5236\u4f5c\u5916\u6302\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21752822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21752822/answer/259888284", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u53e4\u5929\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22979658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22979658/answer/259939914", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u9ad8\u6548\u5730\u6253\u626e\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30935900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30935900/answer/259789622", "content": "\n\u521d\u4e09\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u81ea\u5b66\u5c3c\u91c7\u7684\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67992675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67992675/answer/259863772", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u7684\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u5df2\u7ecf\u63a5\u8fd1\u74f6\u9888\uff0c\u5f88\u4e45\u6ca1\u6709\u91cd\u5927\u63d0\u9ad8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/259263236", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50299613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50299613/answer/259705377", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u59dc\u6606\u7b49\u76f8\u58f0\u524d\u8f88\u7684\u76f8\u58f0\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u597d\u542c\u4e86\uff0c\u662f\u6c5f\u90ce\u624d\u5c3d\u8fd8\u662f\u76f8\u58f0\u771f\u5230\u672b\u8def\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68007076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68007076/answer/259606669", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u9662\u503c\u73ed\u5ba4\u51b0\u7bb1\u91cc\u7684\u5403\u7684\u4f1a\u53d8\u6210\u516c\u7528\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/259444531", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/259078585", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52949435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52949435/answer/259213397", "content": "\n\u5973\u602730\u5c81\u5982\u4f55\u5065\u8eab\uff0c\u62a4\u80a4\uff0c\u4fdd\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26858321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26858321/answer/259455551", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u6b7b\u5211\u66f4\u53ef\u6015\u7684\u5f53\u4ee3\u60e9\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68059981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68059981/answer/259349108", "content": "\n\u6bcf\u500b\u570b\u5bb6\u90fd\u61c9\u8a72\u70ba\u4e86\u81ea\u5df1\u7684\u5229\u76ca\u8457\u60f3\uff0c \u4e00\u570b\u5bb6\u70ba\u4e86\u81ea\u8eab\u5229\u76ca\u800c\u640d\u5bb3\u5176\u4ed6\u570b\u5bb6\u5229\u76ca\uff0c\u6709\u4ec0\u9ebc\u932f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67944511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67944511/answer/259340236", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u4e0e\u6c5f\u6b4c\u6bcd\u4eb2\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68045480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68045480/answer/260078778", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u5fb7\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u4e2d\u56fd\u7537\u4e52\u5168\u519b\u8986\u6ca1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/260039805", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u72d7\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37801432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37801432/answer/142712913", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5916\u7684\u79fb\u52a8\u652f\u4ed8\u6ca1\u6709\u50cf\u56fd\u5185\u7684\u652f\u4ed8\u5b9d\u548c\u5fae\u4fe1\u90a3\u6837\u666e\u53ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/260045108", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68045480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68045480/answer/260131037", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u5fb7\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u4e2d\u56fd\u7537\u4e52\u5168\u519b\u8986\u6ca1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/259610515", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67815169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67815169/answer/260028557", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Bilibili\u77e5\u4e4e\u8d26\u53f7\u8fd1\u6765\u7a81\u7136\u6d3b\u8dc3\uff0c\u662f\u56e0\u4e3aAcFun\u7684\u5165\u9a7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26465011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26465011/answer/260049251", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5199\u51fa\u300c\u9762\u671d\u5927\u6d77\uff0c\u6625\u6696\u82b1\u5f00\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u8bd7\u7684\u6d77\u5b50\u90fd\u4f1a\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25500848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25500848/answer/258460304", "content": "\n\u7537\u4eba\u65e5\u5e38\u5982\u4f55\u4fdd\u517b\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53005641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53005641/answer/260068706", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5173\u4e8e\u5728\u65e5\u7559\u5b66\u751f\u6c5f\u6b4c\u88ab\u5bb3\uff0c\u7f51\u53cb\u51e0\u4e4e\u4e00\u81f4\u5c06\u6279\u5224\u7684\u77db\u5934\u6307\u5411\u5ba4\u53cb\u5218\u946b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/260049737", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36205160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36205160/answer/259410059", "content": "\n\u5bc4\u751f\u866b\u75c5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/259428118", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30376251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30376251/answer/259832157", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/259980857", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60238988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60238988/answer/260012385", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73a9\u5bb6\u7684\u6b63\u7248\u610f\u8bc6\u89c9\u9192\uff0c\u5e94\u5f52\u529f\u4e8e\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68045480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68045480/answer/259981135", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u5fb7\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u4e2d\u56fd\u7537\u4e52\u5168\u519b\u8986\u6ca1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29288179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29288179/answer/259938692", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5e94\u5c4a\u751f\u503c\u5f97\u62db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46487995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46487995/answer/257080126", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f53\u524d\uff082017\u5e74\uff09\u7684\u817e\u8baf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27011468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27011468/answer/259079289", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9634\u4e09\u513f\u300a\u8001\u5e08\u4f60\u597d\u300b\u8fd9\u9996\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66952779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66952779/answer/259501522", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u76f8\u4e2d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47126105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47126105/answer/259833207", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u7684\u53f0\u8bcd\u6700\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66964131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66964131/answer/259739066", "content": "\n\u7537\u4eba\u771f\u5b9e\u7684\u4e00\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39861968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39861968/answer/212712810", "content": "\n\u4f60\u76f8\u4eb2\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/259635056", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cc low \u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63553039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63553039/answer/259630674", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8822\u840c\u7684\u718a\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59425381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59425381/answer/259504506", "content": "\n\u7a7f\u978b\u5b50\u9732\u51fa\u889c\u5b50\u5f88 low \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68073056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68073056/answer/259621866", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7d22\u7f57\u65af\u7b49 400 \u540d\u7f8e\u56fd\u5bcc\u4eba\u81f4\u4fe1\u56fd\u4f1a\uff0c\u53cd\u5bf9\u51cf\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/259386421", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22584147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22584147/answer/258955382", "content": "\n\u7535\u5f71\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u6b8b\u4e86\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/259238774", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55023429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55023429/answer/259432997", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u65e5\u672cAPA\u9152\u5e97\u793e\u957f\u300c\u51b3\u4e0d\u64a4\u4e66\uff0c\u4f60\u4eec\u51e0\u4e2a\u6708\u540e\u5c31\u4f1a\u5fd8\u8bb0\u300d\u8fd9\u4e00\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28814691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28814691/answer/259363596", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5929\u5ead\u4e0d\u51c6\u795e\u4ed9\u8c08\u604b\u7231?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/259219217", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/258939809", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62316726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62316726/answer/259244555", "content": "\n\u6b66\u8b66\u90e8\u961f\u4f5c\u4e3a\u8f7b\u6b66\u88c5\u90e8\u961f\u5728\u4e16\u754c\u8303\u56f4\u5185\u6218\u6597\u529b\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57674540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57674540/answer/259231822", "content": "\n\u4f60\u7528\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u300c\u795e\u8d70\u4f4d\u300d\u8eb2\u5f00\u4e86\u8f66\u7978\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/259008637", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67815169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67815169/answer/257165879", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Bilibili\u77e5\u4e4e\u8d26\u53f7\u8fd1\u6765\u7a81\u7136\u6d3b\u8dc3\uff0c\u662f\u56e0\u4e3aAcFun\u7684\u5165\u9a7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35854666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35854666/answer/66168138", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u540c\u5b66\u5bb6\u5883\u4e0d\u662f\u5f88\u597d\uff0c\u8fd8\u4e0d\u7528\u529f\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67815169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67815169/answer/259949292", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Bilibili\u77e5\u4e4e\u8d26\u53f7\u8fd1\u6765\u7a81\u7136\u6d3b\u8dc3\uff0c\u662f\u56e0\u4e3aAcFun\u7684\u5165\u9a7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46969664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46969664/answer/126753116", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u666e\u901a\u7528\u6237\uff0c\u6dd8\u5b9d\u8d2d\u7269\u65f6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7ecf\u5e38\u7528\u4f46\u4e00\u822c\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57943484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57943484/answer/155476099", "content": "\n\u67d0\u8bed\u6587\u8001\u5e08\u8bb2\u53e4\u8bd7\u8bcd\u9047\u5230\u675c\u752b\u7684\u8bd7\u4f5c\uff0c\u8a00\u5fc5\u79f0\u201c\u7a9d\u56ca\u201d\uff0c\u4f5c\u4e3a\u5b66\u751f\u8be5\u5982\u4f55\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54448837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54448837/answer/142269444", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u7b49\u667a\u80fd\u7535\u89c6\u5728\u5f00\u673a\u548c\u5173\u673a\u753b\u9762\u690d\u5165\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431401/answer/259822255", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u7b11\u8822\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67330164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67330164/answer/259786638", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u7684\u7535\u5f71\u4f5c\u54c1\u300a\u529f\u5b88\u9053\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52987317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52987317/answer/259897909", "content": "\n\u901a\u8fc7\u6c5f\u6b4c\u88ab\u5bb3\u4e8b\u60c5\u8fdb\u5c55\u5185\u5218\u946b\u7684\u56de\u5e94\uff0c\u53ef\u4ee5\u53cd\u6620\u51fa\u600e\u6837\u4e25\u91cd\u7684\u793e\u4f1a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67125363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67125363/answer/259758963", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21869755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21869755/answer/258477593", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u4e8e\u738b\u5c0f\u6ce2\u300a\u4e00\u53ea\u7279\u7acb\u72ec\u884c\u7684\u732a\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38503858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38503858/answer/77017150", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u827a\u672f\u5bb6\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u521b\u4f5c\u65b9\u5411\u5206\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/259731960", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48147006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48147006/answer/259891012", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u73b0\u5b9e\u4e2d\u53f2\u4e0a\u6700\u5f3a\u7684\u4e2d\u4e8c\u75c5\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68081100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68081100/answer/259802927", "content": "\n\u597d\u5fc3\u63d0\u9192\u5ba4\u53cb\u7535\u8111\u5e26\u4e0d\u52a8\u5403\u9e21\u5374\u53cd\u88ab\u5632\u8bbd\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68025889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68025889/answer/259632442", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u9760\u8c31\u7684\u51cf\u80a5\u8336\u63a8\u8350\uff1f\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/259600745", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24242117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24242117/answer/259854137", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u9ad8\u5927\u4e0a\u53c8\u7b80\u5355\u7684\u5bb6\u5e38\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27186869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27186869/answer/259737929", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u773c\u79d1\u533b\u751f\u81ea\u5df1\u4e0d\u505a\u8fd1\u89c6\u773c\u624b\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48141169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48141169/answer/258590902", "content": "\n\u629b\u5f00\u6c14\u8d28\u5149\u51ed\u957f\u76f8\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u5e05\u7684\u7537\u660e\u661f\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67974312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67974312/answer/259937331", "content": "\n\u660e\u671d\u5e76\u4e0d\u662f\u53e4\u4ee3\u738b\u671d\u4e2d\u6700\u5f3a\u76db\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5374\u80fd\u5708\u7c89\u65e0\u6570?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52368143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52368143/answer/259187591", "content": "\n\u611f\u89c9\u53cc11\u662f\u4e2a\u5957\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u8fd8\u613f\u610f\u75af\u72c2\u5f80\u91cc\u94bb\uff1f\n"}]